有冇人覺得單眼皮嘅女仔好靚

連登冇女仔單眼皮？

有，但關你撚事

點會唔關

臭雞死撚開

靚嘅女仔單眼皮咪靚囉

入嚟為咗正評呢句

如果單眼皮都靚既話姐係佢雙眼皮會更加靚

純文字討論

把聲好溫柔

通常都係豬西黎

有冇例子